當年AO Interview話鄭女士同張先生”Suitable for Appointment”既幾位前AO你地入一入黎

：）

話唔定死撚左

當年In得人嘅而家都應該80+
以嗰個年代嘅公墓園
好可能97已經拎咗BC嘆世界